"Arrangement" = "布局";
"Settings" = "设置";
"Discovered Machines" = "已发现的设备";
"Ready" = "就绪";
"System Services Ready" = "系统服务正常";
"Accessibility Permission Needed" = "需要辅助功能权限";
"Grant Access" = "授予权限";
"Search machines" = "搜索设备";
"Main" = "主要";
"Machines" = "设备列表";
"MagicBorder" = "MagicBorder";
"Machine Arrangement" = "设备布局";
"Switching" = "切换状态";
"Active: %@" = "当前活跃: %@";
"Matrix Options" = "矩阵选项";
"Two Row Matrix" = "双行矩阵";
"Swap Matrix Order" = "交换矩阵顺序";
"Send Files (MWB DragDrop)" = "发送文件 (MWB 拖放)";
"Clipboard" = "剪贴板";
"Share Clipboard" = "共享剪贴板";
"Transfer Files" = "传输文件";
"Cursor" = "光标";
"Wrap Mouse at Screen Edge" = "屏幕边缘循环光标";
"Hide Mouse at Edge" = "边缘隐藏光标";
"Network" = "网络";
"Message Port" = "消息端口";
"Clipboard Port" = "剪贴板端口";
"Matrix" = "矩阵";
"Matrix One Row" = "单行矩阵";
"Matrix Circle (Swap)" = "循环矩阵 (交换)";
"Security" = "安全";
"Security Key" = "安全密钥";
"Validate Key" = "验证密钥";
"Connect" = "连接";
"Scanning for machines..." = "正在扫描设备...";
"Select an item from the sidebar" = "从侧边栏选择一项";
"Release to drop" = "松开以投递";
"Dragging files" = "正在拖拽文件";
"Drag files here to send" = "拖拽文件到此处发送";
"Supports files and folders" = "支持文件与文件夹";
"Sent %@" = "已发送 %@";
"No devices connected" = "未连接任何设备";
"Switch" = "切换";
"Active Machine" = "当前设备";
"State" = "状态";
"Layout Options" = "布局选项";
"Pairing" = "配对";
"Connected Devices" = "已连接设备";
"Swap Order" = "交换顺序";
"Single Row" = "单行";
"Grid (2 Rows)" = "网格 (双行)";
"Edge Safe Margin" = "边缘安全边距";
"Top" = "顶部";
"Bottom" = "底部";
"Top Left" = "左上角";
"Top Right" = "右上角";
"Bottom Left" = "左下角";
"Bottom Right" = "右下角";
"Connecting..." = "连接中...";
"Key Ready" = "密钥就绪";
"At least 16 characters" = "至少16个字符";
"Connection lost" = "连接已断开";
"Connected successfully" = "连接成功";
"Connection request sent" = "已发送连接请求";
"Online" = "在线";
"Offline" = "离线";
"Pinned Apps" = "固定应用";
"Built-in Retina Display" = "内置视网膜显示器";
"Windows Pairing" = "Windows 配对";
"Pairing checklist" = "配对检查清单";
"1. Install Mouse Without Borders on Windows" = "1. 在 Windows 上安装 Mouse Without Borders";
"2. Use the same Security Key on both devices" = "2. 两端使用相同的安全密钥";
"3. Allow ports 15100/15101 in Windows Firewall" = "3. 允许 Windows 防火墙端口 15100/15101";
"4. Make sure both devices are on the same subnet" = "4. 确保设备并在同一子网";
"Windows IP" = "Windows IP 地址";
"Debug log" = "调试日志";
"No logs yet" = "暂无日志";
"Copy Log" = "复制日志";
